今次反送中勢在必行 但我地應該順勢為香港打算未來

反送中事件激發起香港人嘅團結精神，我地處理完呢件柒事之後應該要清算埋其他事，例如明日大愚果啲on9野